
                      No se me ocurre otra palabra para Scarlett Johansson que impresionante. Nunca la habría visto en un papel así. La había visto en películas de Marvel tipo acción luchando y haciendo otro tipo de películas más como acción, O incluso papeles románticos más melosos, o papeles más emotivos, pero no se me pasaría por la cabeza que hubiera podido hacer un papel tipo futurista tipo rollo de pensar de lógica, control mental. No sé a mi desde luego que me a sorprendido en esta película Scarlett Johansson creo que a hecho un papel bastante bordado y Y bastante interesante. La película en si te deja mucho que pensar y te preocupa y te deja muy impresionada y alucinada. Y cuesta deber de asimilar que tenía que pasarte algo así como una droga para que te vuelvas tan poderosa.  La volvería ver sin dudarlo.

Se asemeja mucho a la película Sin límites.
        
            